其實引體上升可唔可以增背闊肌？

小弟仲用緊assist band

做闊d應該ok?

有用到背，why not?

引體上升對練背好有用